到底啲地盤佬每日點生存

又多塵又臭又熱又曬又嘈
到底每日點頂
定佢地番到去其實都係行行企企搵位訓 每日做個零鐘頭野交差就算

多塵：戴口罩
臭：戴口罩
熱：除衫
曬：戴帽 ＋搽太陽油
嘈：戴耳塞

返緊工扮好得閒開FB
收工開FB
交稅不滿,於是買一堆狗屎垃圾塞滿屋企
然後搵人發洩壓力

利申,身邊識到有個係咁,真係一戳就會發哂癲

做做下就慣

津路水炮X10

有聲

夏天好開心嫁
曬一日就變黑人

後生先唔捱得

我老豆話地盤佬真係攞津路當水飲㗎

平時做開健身的話，做地盤工作根本easy job

地盤其實好hea

試過幾條友圍住堆垃圾唔掃等收工